開放非ISP EMAIL注册先係皇道

五毛神通廣大，唔會因為ISP難到佢地，反而限制左真心想加入呢個大家庭既用家。局限左新壇既成長。
我建議定期限量開放注册

不需要，thanks

身份證註冊重好

免ISP,不了

不了

呢樣有得諗

interview注冊啦不如

此Post已完

上左岸就唔洗理人

嫌依家啲文盲唔夠多？

有ISP代表高質？冇就一定文盲？

身份證，SMS，EMAIL 三重認證

我呢挺海外留學生真係畀個email玩殘

有冇聽過身份證號碼產生器

R字頭果啲拒絕注冊

重質不重量

開放比小學雞 ，不了

R字頭舉手

有ISP EMAIL唔代表D咩。

小學雞無isp

用屋企人個ISP申請

講真呢到起碼一半人係邀請碼。講撚到一定要ISP，BAM撚晒呢堆人囉

利申：我有2個ISP仲未用

非isp, 不了

得一個人睇到？

開放你老母個陰道好過啦

得幾個人睇到重點？ 其他人盲既定唔識正體字？
仲覆條友仲乜9？

非ISP?不了

Btw 注你老母

仆街死啦你

5p, 不了

注你老母
你註啊

註冊啊屌

紅色五毛警示

又黎屈五毛

大陸人黎

唔屈你五毛，不過用殘體字就抵block

註冊同注册都分唔撚到